import { LevelDef } from "./Types";

export const levels: {
    levels: LevelDef[]
} = {
    levels: [
        { // 1
            id: 1,
            title: "–û–±—É—á–µ–Ω–∏–µ",
            props: {
                question:
                    `
–ü—Ä–∏–≤–µ—Ç üëã
–¢–µ–±–µ –±—É–¥–µ—Ç –¥–∞–≤–∞—Ç—å—Å—è –≤–æ–ø—Ä–æ—Å, –Ω–∞ –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–π –Ω—É–∂–Ω–æ –≤—ã–±—Ä–∞—Ç—å –≤–µ—Ä–Ω—ã–π –æ—Ç–≤–µ—Ç, –ª–∏–±–æ –≤–≤–µ—Å—Ç–∏ –æ—Ç–≤–µ—Ç –≤ –ø–æ–ª–µ (–∑–∞–≤–∏—Å–∏—Ç –æ—Ç —Ç–∏–ø–∞ –≤–æ–ø—Ä–æ—Å–∞). –ù–∞ –∫–∞–∂–¥—ã–π –≤–æ–ø—Ä–æ—Å –¥–∞–µ—Ç—Å—è 2 –ø–æ–ø—ã—Ç–∫–∏. –ü–æ—Å–ª–µ –ø–æ–ª—É—á–µ–Ω–∏—è –æ—Ç–≤–µ—Ç–∞, –Ω–∞–≤–µ–¥–∏ –Ω–∞ –∏–∫–æ–Ω–∫—É –∏–Ω—Ñ–æ—Ä–º–∞—Ü–∏–∏ –¥–ª—è –æ–±—ä—è—Å–Ω–µ–Ω–∏—è –æ—Ç–≤–µ—Ç–∞, –µ—Å–ª–∏ –Ω–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º–æ

–î–∞–≤–∞–π –ø–æ—Ç—Ä–µ–Ω–∏—Ä—É–µ–º—Å—è: —á—Ç–æ –≤—ã–≤–µ–¥–µ—Ç –¥–∞–Ω–Ω—ã–π –∫–æ–¥: \`1 + 2 == 3\`
`,
                answer: {
                    type: "Boolean",
                    expected: true
                }
            },
            category: "",
            difficulty: "easy",
            help: "–ü–æ—è—Å–Ω–µ–Ω–∏–µ –±—É–¥–µ—Ç —Ç—É—Ç"
        },
        { // 2
            id: 2,
            title: "–ú–∞—Ç–µ–º–∞—Ç–∏–∫–∞ 1",
            props: {
                question:
                    `
–û—Ç–ª–∏—á–Ω–æ, –∞ —Ç–µ–ø–µ—Ä—å, –¥–∞–≤–∞–π –ø–æ–ø—Ä–æ–±—É–µ–º –≤–æ—Ç —Ç–∞–∫:

–ß—Ç–æ –≤—ã–≤–µ–¥–µ—Ç –¥–∞–Ω–Ω—ã–π –∫–æ–¥: \`1 + 2\`?
`,
                answer: {
                    type: "Input",
                    expected: "3"
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "easy",
            help: "–î–∞, 1 + 2 —ç—Ç–æ –¥–µ–π—Å—Ç–≤–∏—Ç–µ–ª—å–Ω–æ 3"
        },
        { // 3
            id: 3,
            title: "–ú–∞—Ç–µ–º–∞—Ç–∏–∫–∞ 2",
            props: {
                question:
                    `
–ê –µ—Å–ª–∏ —Ç–∞–∫: \`0.1 + 0.2 == 0.3\`
`,
                answer: {
                    type: "Boolean",
                    expected: false
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "easy",
            help: "0.1 + 0.2 == 0.3000000000001. –í–µ—â–µ—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω—ã–µ —á–∏—Å–ª–∞ –ø–ª–æ—Ö–æ —Ä–∞–±–æ—Ç–∞—é—Ç —Å –æ–∫—Ä—É–≥–ª–µ–Ω–∏–µ–º"
        },
        { // 4
            id: 4,
            title: "–ú–∞—Ç–µ–º–∞—Ç–∏–∫–∞ 3",
            props: {
                question:
                    `
–ù–∞—á–∏–Ω–∞–µ–º –ø–æ–≥—Ä—É–∂–∞—Ç—å—Å—è –≤ –¥–µ–±—Ä–∏

–ß—Ç–æ –≤—ã–≤–µ–¥–µ—Ç —ç—Ç–æ—Ç –∫–æ–¥: \`"1" + 2\`
`,
                answer: {
                    type: "Choose",
                    expected: "\"12\"",
                    variants: [
                        "–í—ã–∫–∏–Ω–µ—Ç—Å—è –∏—Å–∫–ª—é—á–µ–Ω–∏–µ",
                        "\"12\"",
                        "12",
                        "NaN"
                    ]
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "easy",
            help: "–î–ª—è —Å—Ç—Ä–æ–∫ –æ–ø—Ä–µ–¥–µ–ª–µ–Ω–∞ –æ–ø–µ—Ä–∞—Ü–∏—è —Å–ª–æ–∂–µ–Ω–∏—è, –ø–æ—ç—Ç–æ–º—É —á–∏—Å–ª–æ –ø—Ä–∏–≤–æ–¥–∏—Ç—Å—è –∫ —Å—Ç—Ä–æ–∫–µ"
        },
        { // 5
            id: 5,
            title: "–ú–∞—Ç–µ–º–∞—Ç–∏–∫–∞ 4",
            props: {
                question:
                    `
–ß—Ç–æ –≤—ã–≤–µ–¥–µ—Ç —ç—Ç–æ—Ç –∫–æ–¥: \`"1" / 2\`
`,
                answer: {
                    type: "Choose",
                    expected: "0.5",
                    variants: [
                        "–í—ã–∫–∏–Ω–µ—Ç—Å—è –∏—Å–∫–ª—é—á–µ–Ω–∏–µ",
                        "\"12\"",
                        "\"0.5\"",
                        "0.5"
                    ]
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "",
            help: "–î–ª—è —Å—Ç—Ä–æ–∫ –Ω–µ –æ–ø—Ä–µ–¥–µ–ª–µ–Ω–∞ –æ–ø–µ—Ä–∞—Ü–∏—è –¥–µ–ª–µ–Ω–∏—è, –ø–æ—ç—Ç–æ–º—É —Å—Ç—Ä–æ–∫–∞ –ø—Ä–∏–≤–æ–¥–∏—Ç—Å—è –∫ —á–∏—Å–ª—É"
        },
        { // 6
            id: 6,
            title: "–ú–∞—Ç–µ–º–∞—Ç–∏–∫–∞ –∏ —Å—Ç—Ä–æ–∫–∏",
            props: {
                question:
                    `
–ß—Ç–æ –≤—ã–≤–µ–¥–µ—Ç —ç—Ç–æ—Ç –∫–æ–¥: \`+"1" == 1\`
`,
                answer: {
                    type: "Boolean",
                    expected: true
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "",
            help: "–£–Ω–∞—Ä–Ω—ã–π –ø–ª—é—Å –ø–µ—Ä–µ–¥ —Å—Ç—Ä–æ–∫–æ–π –∑–∞—Å—Ç–∞–≤–ª—è–µ—Ç –µ–µ –ø—Ä–µ–æ–±—Ä–∞–∑–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è –∫ —á–∏—Å–ª—É"
        },

        // –ü–æ–≥—Ä—É–∂–∞–º—Å—è
        {
            id: 7,
            title: "–ü–æ–≥—Ä—É–∂–∞–µ–º—Å—è...",
            props: {
                question:
                    `
–≠—Ç–æ –±—ã–ª–∞ –ª–∏—à—å –≤–µ—Ä—à–∏–Ω–∞ –∞–π—Å–±–µ—Ä–≥–∞, –¢—ã –¥–µ–π—Å—Ç–≤–∏—Ç–µ–ª—å–Ω–æ –≥–æ—Ç–æ–≤ –≤—Å–µ –≥–ª—É–±–∏–Ω—ã JavaScript-a?
`,
                answer: {
                    type: "Choose",
                    expected: "–î–∞",
                    variants: ["–î–∞"]
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "",
            help: "üëç"
        },

        { // 8
            id: 8,
            title: "–ú–∞—Ç–µ–º–∞—Ç–∏–∫–∞ –∏ –±–∞–Ω–∞–Ω—ã",
            props: {
                question:
                    `
\`"b" + "a" + + "a" + "a"\`

–û—á–µ–≤–∏–¥–Ω–æ, —á—Ç–æ —Ä–µ–∑—É–ª—å—Ç–∞—Ç–æ–º –±—É–¥–µ—Ç —Å—Ç—Ä–æ–∫–∞, –∞ –≤–æ—Ç —á—Ç–æ –æ–Ω–∞ –±—É–¥–µ—Ç —Å–æ–¥–µ—Ä–∂–∞—Ç—å - –Ω–∞–ø–∏—à–∏ –Ω–∏–∂–µ
`,
                answer: {
                    type: "Input",
                    expected: "baNaNa"
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "",
            help: "–£–Ω–∞—Ä–Ω—ã–π –ø–ª—é—Å –ø–µ—Ä–µ–¥ —Å—Ç—Ä–æ–∫–æ–π –∑–∞—Å—Ç–∞–≤–ª—è–µ—Ç –µ–µ –ø—Ä–µ–æ–±—Ä–∞–∑–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è –∫ —á–∏—Å–ª—É, –Ω–æ —Å—Ç—Ä–æ–∫–∞ –Ω–µ –º–æ–∂–µ—Ç –±—ã—Ç—å –ø—Ä–µ–æ–±—Ä–∞–∑–æ–≤–∞–Ω–∞, –ø–æ—ç—Ç–æ–º—É +\"a\" => NaN"
        },
        { // 9
            id: 9,
            title: "–†–∞–∑–±–∏—Ä–∞–µ–º—Å—è —Å NaN",
            props: {
                question:
                    `
–ú—ã —É–∂–µ –≤—ã—è—Å–Ω–∏–ª–∏, —á—Ç–æ NaN —ç—Ç–æ —Ç–∏–ø–æ Not-A-Number. –ê –µ—Å–ª–∏ —Å–ø—Ä–æ—Å–∏—Ç—å —É —è–∑—ã–∫–∞, —á—Ç–æ –æ–Ω –Ω–∞–º —Å–∫–∞–∂–µ—Ç?

\`typeof NaN === ?\`
`,
                answer: {
                    type: "Choose",
                    expected: "number",
                    variants: [
                        "Object",
                        "null",
                        "undefined",
                        "number"
                    ]
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "",
            help: "–î–∞, —Ç–∞–∫ –∏ –¥–æ–ª–∂–Ω–æ –±—ã—Ç—å"
        },
        { // 10
            id: 10,
            title: "–°—Ä–∞–≤–Ω–µ–Ω–∏–µ —Ç—Ä–µ—Ö —á–∏—Å–µ–ª",
            props: {
                question:
                    `
–£—á–∏—Ç–µ–ª—å –≤ 3 –∫–ª–∞—Å—Å–µ —Å–ø—Ä–∞—à–∏–≤–∞–µ—Ç "–î–∂–∞–≤–∞—Å–∫—Ä–∏–ø—Ç, –∞ —Å–∫–æ–ª—å–∫–æ –±—É–¥–µ—Ç:"
\`3 > 2 > 1\`

–û—Ç–≤–µ—Ç —É–±–∏–ª:
`,
                answer: {
                    type: "Boolean",
                    expected: false,
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "",
            help: "3 > 2 ‚Üí true; true > 1 ‚Üí false"
        },
        { // 11
            id: 11,
            title: "–°–æ—Ä—Ç–∏—Ä–æ–≤–∫–∞ —Ç—Ä–µ—Ö —á–∏—Å–µ–ª",
            props: {
                question:
                    `
–£ —Ç–æ–≥–æ –∂–µ —É—á–µ–Ω–∏–∫–∞ –≤ 3 –∫–ª–∞—Å—Å–µ —Å–ø—Ä–∞—à–∏–≤–∞—é—Ç, "–î–∂–∞–≤–∞—Å–∫—Ä–∏–ø—Ç, –∞ –≤–æ—Ç —á–∏—Å–ª–∞, —Ä–∞–∑–ª–æ–∂–∏ –∏—Ö –≤ –ø–æ—Ä—è–¥–∫–µ –≤–æ–∑—Ä–æ—Å—Ç–∞–Ω–∏—è:"
\`[123, 3, 2, 1].sort()\`

–í –∫–∞–∫–æ–º –ø–æ—Ä—è–¥–∫–µ —Ä–∞—Å–æ–ª–æ–∂–µ–Ω—ã —á–∏—Å–ª–∞, –æ–ø–∏—à–∏ –±–µ–∑ –ø—Ä–æ–±–µ–ª–æ–≤ —á–µ—Ä–µ–∑ –∑–∞–ø—è—Ç—É—é
`,
                answer: {
                    type: "Input",
                    expected: "1,123,2,3"
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "",
            help: "JS –æ—á–µ–Ω—å –ª—é–±–∏—Ç —Å—Ç—Ä–æ–∫–∏, –ø–æ—ç—Ç–æ–º—É –º–µ—Ç–æ–¥ sort —Å–æ—Ä—Ç–∏—Ä—É–µ—Ç —ç–ª–µ–º–µ–Ω—Ç—ã –∫–∞–∫ —Å—Ç—Ä–æ–∫–∏"
        },
        { // 12
            id: 12,
            title: "–ü—Ä–µ–≤—Ä–∞—â–∞–µ–º –≤ —Å—Ç—Ä–æ–∫–∏",
            props: {
                question:
                    `
–£ –ª—é–±–æ–≥–æ —á–∏—Å–ª–µ –µ—Å—Ç—å –º–µ—Ç–æ–¥ toString(), —Ç–∞–∫ –¥–∞–≤–∞–π—Ç–µ –ø—Ä–µ–≤—Ä–∞—Ç–∏–º —á–∏—Å–ª–æ –≤ —Å—Ç—Ä–æ–∫—É!
–ß—Ç–æ –ø–æ–ª—É—á–∏—Ç—Å—è: \`1.toString()\`
`,
                answer: {
                    type: "Choose",
                    expected: "–û—à–∏–±–∫–∞ –∏—Å–ø–æ–ª–Ω–µ–Ω–∏—è",
                    variants: [
                        "\"1.00\"",
                        "\"1\"",
                        "–û—à–∏–±–∫–∞ –∏—Å–ø–æ–ª–Ω–µ–Ω–∏—è",
                    ]
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "",
            help: "1. —Ç–æ—á–∫–∞ —Ä–∞—Å—Å–º–∞—Ç—Ä–∏–≤–∞–µ—Ç—Å—è –∫–∞–∫ —á–∞—Å—Ç—å —á–∏—Å–ª–∞"
        },
        { // 13
            id: 13,
            title: "–ü—Ä–µ–≤—Ä–∞—â–∞–µ–º –≤ —Å—Ç—Ä–æ–∫–∏",
            props: {
                question:
                    `
–ê —Ç–∞–∫: \`1..toString()\`
`,
                answer: {
                    type: "Choose",
                    expected: "\"1\"",
                    variants: [
                        "\"1.00\"",
                        "\"1\"",
                        "–û—à–∏–±–∫–∞ –∏—Å–ø–æ–ª–Ω–µ–Ω–∏—è",
                    ]
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "",
            help: "1. —Ç–æ—á–∫–∞ —Ä–∞—Å—Å–º–∞—Ç—Ä–∏–≤–∞–µ—Ç—Å—è –∫–∞–∫ —á–∞—Å—Ç—å —á–∏—Å–ª–∞. –ù—É –∞ —Ç–µ–ø–µ—Ä—å –¥–≤–µ —Ç–æ—á–∫–∏, —Ç–∞–∫ —á—Ç–æ –≤—Å–µ –ª–æ–≥–∏—á–Ω–æ, –¥–∞?"
        },
        { // 14
            id: 14,
            title: "true –∏–ª–∏ –Ω–µ true",
            props: {
                question:
                    `
–í—Å–ø–æ–º–Ω–∏ —É—á–µ–Ω–∏–∫–∞ –ø–æ –∏–º–µ–Ω–∏ Javascript –∏–∑ –∑–∞–¥–∞–Ω–∏—è 10. –ï–º—É –¥–∞–ª–∏ –Ω–∞ –¥–æ–º –∑–∞–¥–∞–Ω–∏–µ
\`(true + true) * (true + false) - true;\`
`,
                answer: {
                    type: "Input",
                    expected: "1"
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "",
            help: "true == 1, false == 0"
        },

        // –î–Ω–æ
        {
            id: 15,
            title: "–î–Ω–æ –∞–π—Å–±–µ—Ä–≥–∞ üßä",
            props: {
                question:
                    `
–ù–∏–∂–µ –Ω–µ –∫—É–¥–∞
`,
                answer: {
                    type: "Choose",
                    expected: "–î–∞",
                    variants: ["–î–∞"]
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "",
            help: "üßäüßä"
        },

        { // 16
            id: 16,
            title: "–ê—Ä–∏—Ñ–º–µ—Ç–∏–∫–∞",
            props: {
                question:
                    `
–Ø –¥—É–º–∞—é –Ω–µ –Ω–∞–¥–æ –æ–±—ä—è—Å–Ω—è—Ç—å, —á—Ç–æ —Ç–∞–∫–æ–µ \`'' + ''\`
–ê –≤–æ—Ç —á—Ç–æ –≠–¢–û \`{} + []\`
`,
                answer: {
                    type: "Input",
                    expected: "0"
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "",
            help: "{ } —ç—Ç–æ –Ω–µ –æ–±—ä–µ–∫—Ç, –∞ –ø—É—Å—Ç–æ–π –±–ª–æ–∫ –∫–æ–¥–∞. –ü–æ—ç—Ç–æ–º—É +[] == 1"
        },
        { // 17
            id: 17,
            title: "–ê—Ä–∏—Ñ–º–µ—Ç–∏–∫–∞??",
            props: {
                question:
                    `
\`[] + {}\`
`,
                answer: {
                    type: "Choose",
                    expected: "[object Object]",
                    variants: [
                        "object",
                        "Object",
                        "object Object",
                        "[object Object]"
                    ]
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "",
            help: "{ } —ç—Ç–æ –Ω–µ –æ–±—ä–µ–∫—Ç, –∞ –ø—É—Å—Ç–æ–π –±–ª–æ–∫ –∫–æ–¥–∞. –ü–æ—ç—Ç–æ–º—É +[] == 1"
        },
        { // 18
            id: 18,
            title: "–ú–∞—Å—Å–∏–≤ vs –ø—É—Å—Ç–∞—è —Å—Ç—Ä–æ–∫–∞",
            props: {
                question:
                    `
\`[[[[[[ undefined ]]]]]] != ''\`
`,
                answer: {
                    type: "Boolean",
                    expected: false
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "",
            help: "–ë–µ–∑ –∫–æ–º–º–µ–Ω—Ç–∞—Ä–∏–µ–≤"
        },
        { // 19
            id: 19,
            title: "fail",
            props: {
                question:
                    `
–≠—Ç–æ –æ—Ç–≤–µ—Ç –±–µ–∑ –≤–æ–ø—Ä–æ—Å–∞. –ü—Ä–æ—Å—Ç–æ –≤–æ—Ç —ç—Ç–æ –≤—ã—Ä–∞–∂–µ–Ω–∏–µ —Ä–∞–≤–Ω–æ fail

\`(![] + [])[+[]] +  (![] + [])[+!+[]] + ([![]] + [][[]])[+!+[] + [+[]]] + (![] + [])[!+[] + !+[]];\`
`,
                answer: {
                    type: "Choose",
                    expected: "\"fail\"",
                    variants: [
                        "\"fail\""
                    ]
                },
            },
            category: "",
            difficulty: "",
            help: "–ë–µ–∑ –∫–æ–º–º–µ–Ω—Ç–∞—Ä–∏–µ–≤"
        },
    ],
};
